<style>
h2{
text-align:center;
color:red;
}
p{
font-size:20px;
color:aqua;
}
</style>
<h2>HTMLDOM Attribute And Function</h2>
<p>
Table Object:<br>
Attribute:rows[]:返回包含表格中所有单元格的一个数组<br>
Function:insertRow():插入新行放入表格<br>
         deleteRpw():从表格中删除一行<br>
TableRow Object:<br>
Attribute:cells[ ]：返回包含行中所有单元格的一个数组<br>
       rowIndex[ ]:返回该行在表中的位置<br>
Function:insertCell():在一行中指定位置插入一个空的td标签<br>
         deleteCell():删除行中指定单元格<br>
TableCell Object:<br>
Attribute:cellIndex：返回单元格在某行单元格集中的位置<br>
          innerHTML:设置或返回单元格的开始标签和结束标签之间的HTML内容<br>
          align:设置或返回单元格内部数据的水平排列方式
          className:设置或返回元素的class属性





</p>